魔獸世界8.0 8月14爆肝升lv解任 搵隊友

時間：朝早六點開始 直至 120lv
目標: 一日內升滿（110-120）

有無人有興趣

有興趣可以留battletag

補充資料 我係部落玩家

會死，不了

推
請左假爆肝升

依加月費幾錢

Nt 450

用信用卡比唔知價

推推

以為爆肝1-120

有無人一齊呀

岩岩開齊4隻新種族
不了

今個版本升得咁快 好多人1日就上到120

好想玩返，但一玩就用好多時間